係咪冇可能100%知道自己真係既樣

照鏡就會變左橫向倒置
影相就因為唔同焦距 影出黎既影像都唔同 點都唔會同眼睇既一樣

有 反轉再反轉

但人眼冇咁既功能
用相機capture 又出現 岩岩講既問題

鏡+鏡

有啲鏡係可以照到你反轉再反轉個樣

照梳妝鏡嗰陣 手拎住一塊細鏡
我成日都係咁照

將兩塊鏡90度擺

認真
靈魂出竅

想請教出竅係咪等如透明人間？

我未試到
等專家答

係